{"results":[{"title":"Legislativo incentiva promo\u00e7\u00e3o de encontro de idosos","description":"A C\u00e2mara de Pato Branco est\u00e1 fomentando a realiza\u00e7\u00e3o de um encontro relativo ao processo de envelhecimento. O debate reuniu na quarta-feira \u00e0 tarde, na sala de reuni\u00f5es do Legislativo, representantes de entidades governamentais e n\u00e3o governamentais e vereadores.  O objetivo foi discutir temas ligados ao envelhecimento humano nos aspectos culturais, familiar, entre outros.\n\nO Conselho Municipal do Idoso \u00e9 a entidade promotora e dever\u00e1 reunir  demandas para a forma\u00e7\u00e3o, constitui\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas ao setor. Uma nova reuni\u00e3o ficou agenda para o dia 24 de junho, quando as indica\u00e7\u00f5es ser\u00e3o apresentadas pelos grupos de idosos.  \n\nAs prioridades, segundo o presidente do Legislativo, Ito Oliveira (PV), far\u00e3o parte das discuss\u00f5es do  1\u00ba  Encontro Municipal de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Idosos e Envelhecimento Ativo,  O evento est\u00e1 programado para  realizar-se no dia 1\u00ba de julho, \u00e0s 14h, no plen\u00e1rio da C\u00e2mara de Vereadores.  S\u00e3o convidados a participar do encontro, estudantes, profissionais, familiares das pessoas idosas e comunidade.","date":"09\/06\/2016 13:44"},{"title":"Mo\u00e7\u00f5es valorizam a cultura popular e o trabalho volunt\u00e1rio","description":"Pela dedica\u00e7\u00e3o do seu tempo, sem remunera\u00e7\u00e3o alguma, o diretor do Departamento de Esportes da Uni\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es Bairros de Pato Branco, Auro Zancanaro, foi homenageado na sess\u00e3o de quarta-feira (08) da C\u00e2mara de Pato Branco. Os vereadores Claudemir Zanco, Biruba (PDT) e Enio Ruaro (PR) procederam \u00e0 entrega de mo\u00e7\u00e3o de aplauso ao trabalho volunt\u00e1rio que realiza Zancanaro junto \u00e0 comunidade.\n\nO documento destaca que o homenageado, foi presidente do Conselho Deliberativo do Pato Branco Esporte Clube, diretor Futebol e Supervisor, Campe\u00e3o Paranaense dos Jogos Abertos- divis\u00e3o B do Pato Branco. Tamb\u00e9m atuou no Departamento Municipal de Esportes. H\u00e1 23 anos desempenha trabalho volunt\u00e1rio, promovendo campeonatos de Bocha, Bol\u00e3o, Interbairros For\u00e7a Livre, Veteranos, entre outros eventos. \n\nZancanaro disse que estava emocionado e lembrou que, o tempo  dedicado ao esporte, mais de 23 anos, traduzem meia-vida de uma pessoa, mas n\u00e3o se arrepende de nada, pois, se tivesse de  come\u00e7ar de novo, faria com maior prazer. \"O trabalho \u00e9 gratificante, as pessoas participam, levam \u00e0s suas fam\u00edlias nos locais de competi\u00e7\u00f5es, de jogos\u201d, falou o homenageado. \n\n***Dona Olga***\n\nA segunda mo\u00e7\u00e3o de aplauso prestou homenagem a Olga Koslinski, conhecida como benzedeira da regi\u00e3o. Devido a problemas de sa\u00fade, ela n\u00e3o se fez presente, mas membros da fam\u00edlia receberam a mo\u00e7\u00e3o de aplauso entregue pelo vereador Enio Ruaro.  \n\nSegundo relata o documento, em casa peda\u00e7o de ch\u00e3o no interior do Brasil, existem mulheres curandeiras, que aplicam a sabedoria ancestral, em ch\u00e1s de ervas, banhos e benzimentos, rezas e cantos, pr\u00e1ticas que conseguem minorar males. Assim \u00e9 Olga, que conhece as folhas, as cacas, os cip\u00f3s, as luas prop\u00edcias, as rezas que orientam sua f\u00e9 na cura.","date":"09\/06\/2016 09:44"},{"title":"Projeto dos medicamentos vira lei municipal e assegura direitos","description":"O projeto de lei, de autoria do vereador Gilson Feitosa, do PT, que disp\u00f5e sobre o fornecimento de medicamentos mediante apresenta\u00e7\u00e3o de receitas prescritas por m\u00e9dicos particulares no \u00e2mbito da rede p\u00fablica de sa\u00fade, foi transformado em lei municipal. Aprovado pelo Legislativo, a mat\u00e9ria deveria ser sancionada pelo Executivo que, por sua vez, n\u00e3o procedeu ao ato oficial.  Com isso, o projeto retornou \u00e0 Casa de Leis. Cumprindo o que determina a legisla\u00e7\u00e3o, o presidente da C\u00e2mara Municipal, vereador Ito Oliveira (PV), efetuou a promulga\u00e7\u00e3o do projeto.\n\nA lei, conforme Gilson, busca estabelecer pol\u00edticas p\u00fablicas, a fim de que no \u00e2mbito local, o cidad\u00e3o que apresentar receita m\u00e9dica proveniente do servi\u00e7o privado n\u00e3o fique impedido de participar da dispensa\u00e7\u00e3o de medicamento realizado pela administra\u00e7\u00e3o municipal.\n\nO projeto foi aprovado com a emenda, de autoria do vereador Claudemir Zanco, Biruba (PDT), que obrigado o Munic\u00edpio a fornecer os medicamentos dispensados na rede p\u00fablica de sa\u00fade, de acordo com a Rela\u00e7\u00e3o Nacional de Medicamentos Essenciais (Rename), aos pacientes que apresentarem receitas prescritas por m\u00e9dicos particulares.\n\n***Legislativo***\nNa sess\u00e3o de segunda-feira (6), Gilson usou o espa\u00e7o do grande expediente e destacou o trabalho do agente politico. Disse que o projeto, agora lei, \u00e9 de todos os vereadores.  A iniciativa \u00e9 a prova da relev\u00e2ncia, da import\u00e2ncia do Poder Legislativo, que atrav\u00e9s de um projeto garante o direito do cidad\u00e3o em acessar medicamentos na rede p\u00fablica, no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS). \u201cMesmo sem o aval do Executivo, a lei est\u00e1 vigente\u201d, acrescentou o vereador, e o cidad\u00e3o tem seu direito garantindo. \n\nGilson recordou que apresenta\u00e7\u00e3o do projeto foi gerada por uma medida administrativa da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, segundo a qual, pacientes portadores de receitas provenientes de m\u00e9dicos do servi\u00e7o privado n\u00e3o tem direito a medicamentos.   Com base na Constitui\u00e7\u00e3o, conforme o vereador, ele apresentou o projeto, pois consta na carta magna, \u201ca sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do Estado, garantido mediante pol\u00edticas sociais e econ\u00f4micas que visem \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do risco de doen\u00e7a e de outros agravos e ao acesso universal e igualit\u00e1rio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para sua promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o\u201d.","date":"07\/06\/2016 14:28"},{"title":"Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias estar\u00e1 em debate no Legislativo","description":"O projeto que disp\u00f5e sobre a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO), no exerc\u00edcio de 2017, vai ser debatido em audi\u00eancia p\u00fablica no pr\u00f3ximo dia 15 de junho, no plen\u00e1rio do Legislativo. O debate cumpre o que determina a Lei de Responsabilidade Fiscal (LRF).\n\nO evento inicia \u00e0s 15 h, e ser\u00e1 presidido pelo vereador Claudemir Zanco, Biruba (PDT), presidente da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as. A audi\u00eancia \u00e9 p\u00fablica, portanto, aberta \u00e0 comunidade. A previs\u00e3o de receita total do Governo Municipal para o ano que vem \u00e9 de R$ 330.043.650,18, o que representa um crescimento de 10.3%.","date":"07\/06\/2016 09:28"},{"title":"Grupo de vereadores reavaliou projeto e votou  pela sua aprova\u00e7\u00e3o","description":"Na sess\u00e3o de segunda-feira (6), na C\u00e2mara de Pato Branco, os vereadores aprovaram quatro mat\u00e9rias. Entre os projetos, em segunda discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o, o projeto de lei, de autoria do vereador Gilson Feitosa, do PT.  O grupo integrado pelos vereadores  Vilmar Maccari (PDT), Leunira Vigan\u00f3 Tesser (PDT) e Claudemir Zanco (PDT), que votou contra a mat\u00e9ria, o projeto, reconsiderou a posi\u00e7\u00e3o e encaminhou pela aprova\u00e7\u00e3o. Ausente Augustinho Polazzo (PROS).\n\nO PL altera a Lei 3.974, de 21 de dezembro de 2012, trata sobre a remo\u00e7\u00e3o, guarda e dep\u00f3sito de ve\u00edculos, removidos, apreendidos e retirados de circula\u00e7\u00e3o, bem como, servi\u00e7o de remo\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em decorr\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o em vigor nas vias.\n\nSegundo o vereador Cl\u00f3vis Gresele (PSC), o projeto aprovado n\u00e3o gera despesa, bem como antecipou apresenta\u00e7\u00e3o de um projeto de lei, que retira do Munic\u00edpio a incumb\u00eancia de efetuar a guarda e dep\u00f3sito de ve\u00edculo, ficando somente com a tarefa de fiscalizar, de poder de pol\u00edcia. Cl\u00f3vis explicou que a responsabilidade \u00e9 dos \u00f3rg\u00e3os que efetivam o processo de reten\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos.\n\nAprovado, o projeto de autoria do Poder Executivo, que pede autoriza\u00e7\u00e3o legislativa para abrir cr\u00e9dito especial, no valor R$ 115 mil. O recurso \u00e9 destinado para aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis e equipamento que ser\u00e3o utilizados nas novas unidades de sa\u00fade. Aprovadas as mo\u00e7\u00f5es que homenageiam o Instituto Paranaense de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural (Emater) e Associa\u00e7\u00e3o Silva Taekwondo, pelo trabalho que desenvolve.","date":"07\/06\/2016 09:10"},{"title":"Projeto da remo\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de ve\u00edculos \u00e9 aprovado pelo Legislativo","description":"Depois de  amplo debate entre  vereadores favor\u00e1veis e contr\u00e1rios a mat\u00e9ria, o plen\u00e1rio da C\u00e2mara de Pato Branco aprovou na quarta-feira (1\u00ba), em primeira discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o,  o projeto de lei, de autoria do vereador Gilson Feitosa, l\u00edder do PT.\n\nO l\u00edder do governo, vereador Claudemir Zanco, Biruba (PDT), citou a legisla\u00e7\u00e3o que veta ao agente pol\u00edtico apresenta\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias que gerem custo, investimento, pois a atribui\u00e7\u00e3o \u00e9 exclusiva do Executivo. O l\u00edder do PROS, vereador Guilherme Silverio, contestou e disse que n\u00e3o se pode mais se utilizar dessa justificativa para retirar projetos. \u201cO processo requer posicionamento, sim ou n\u00e3o\u201d, afirmou. \n\nVotaram pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto, Cl\u00f3vis Gresele (PSC), Laurindo Cesa (PSDB), Guilherme Silverio (PROS), Rafael Cantu (PC do B), Enio Ruaro (PR) e o  proponente Gilson Feitosa PT). Contr\u00e1rios \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o do projeto,Vilmar Maccari (PDT), Leunira Vigan\u00f3 Tesser (PDT),Augustinho Polazzo (PROS) e Claudemir Zanco (PDT).\n\n***O projeto***\n\nO PL altera a Lei 3.974, de 21 de dezembro de 2012, que trata sobre a remo\u00e7\u00e3o, guarda e dep\u00f3sito de ve\u00edculos, removidos, apreendidos e retirados de circula\u00e7\u00e3o, bem como, servi\u00e7o de remo\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos em decorr\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito \u00e0 Legisla\u00e7\u00e3o em vigor nas vias.\n\nPela proposta, nas \u00e1reas para armazenamento de ve\u00edculo automotor apreendido por infra\u00e7\u00e3o administrativa, penal ou decorrente de medida cautelar de qualquer natureza no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Pato Branco, dever\u00e1 observar, quanto \u00e0 estrutura f\u00edsica. A estrutura dever\u00e1 possuir pavimenta\u00e7\u00e3o, sistema de drenagem para \u00e1gua pluvial e fluvial, bem como, \u00e1rea coberta para prote\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos automotores contra as intemp\u00e9ries naturais.\n\nO objetivo das medidas, conforme Gilson, \u00e9 gerar qualidade de vida \u00e0s fam\u00edlias que residem no entorno desses locais e evitar a prolifera\u00e7\u00e3o do mosquito da dengue. \u00c9 verdade, registrou o vereador, que o munic\u00edpio est\u00e1 prestando servi\u00e7o \u00e0 Pol\u00edcia Federal, o p\u00e1tio da Garagem Municipal abriga dezenas de ve\u00edculos, que est\u00e3o entulhados, indevidamente colocados. Al\u00e9m de preservar a qualidade de vida da comunidade \u00e9 necess\u00e1rio preservar o patrim\u00f4nio {ve\u00edculo} do cidad\u00e3o.","date":"02\/06\/2016 08:38"},{"title":"Escritor pato-branquense ser\u00e1 homenageado pelo Legislativo","description":"Os vereadores aprovaram por unanimidade na  sess\u00e3o de  segunda-feira (30), o projeto de decreto legislativo, de autoria do vereador Vilmar Maccari (PDT), que  concede medalha de Honra ao M\u00e9rito  Pato-Branquense ao escritor Luiz Marini. A homenagem \u00e9 em reconhecimento as a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 cultura. \n\nMarini iniciou a carreira liter\u00e1ria em 2010,  com o  livro na linha espiritual, o Guerreiro da Luz, e at\u00e9 setembro de 2015,  se processou o lan\u00e7amento de  42 obras, abordando temas infantis, juvenis,   autoajuda, espirituais e romances hist\u00f3ricos. Entre as obras, o livro  Kiko e Malhado-c\u00e3es, gatos e gatunos.   O projeto cultural, adianta Marini, vai distribuir mais de 3.000 livros para as crian\u00e7as  em outubro {Dia das Crian\u00e7as}. \n\nO escritor \u00e9 membro da Academia de Letras e Artes de Pato Branco (Alap). O projeto de escrever novos livros continua. Segundo relata o escritor, a inspira\u00e7\u00e3o para contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s dos livros est\u00e1 viva em seu cora\u00e7\u00e3o, porque o escritor pode n\u00e3o ganhar dinheiro com seus livros, mas se realiza com o abra\u00e7o sincero de seus leitores.","date":"31\/05\/2016 09:00"},{"title":"Fomento  socioambiental recebe mo\u00e7\u00e3o no Legislativo","description":"Na sess\u00e3o ordin\u00e1ria de quarta-feira, dia 25, da C\u00e2mara Municipal de Pato Branco, foi entregue a Mo\u00e7\u00e3o de Aplauso ao diretor-presidente da Coopertradi\u00e7\u00e3o, Julinho Tonus,  de autoria do vereadora Leunira Vigan\u00f3 Tesser (PDT), pelo comprometimento socioambiental e pelo desenvolvimento da agricultura.\n\nNo ano de 2015, as unidades de gr\u00e3os da Coopertradi\u00e7\u00e3o, foram certificadas junto ao Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento (Mapa) e cadastradas na Companhia Nacional de Armazenamento (Conab). Mais uma importante conquista para a Cooperativa e seus cooperados, que poder\u00e3o usufruir de benef\u00edcios diretos na comercializa\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os com o governo federal. Conquistou no ano de 2013 a sua DAP Jur\u00eddica (Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o ao Pronaf), que possibilita a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito rural ao amparo do Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 Pronaf e tamb\u00e9m firmar contratos com empresas esmagadoras de soja, que bonificam a saca de soja oriunda da produ\u00e7\u00e3o da agricultura familiar, agregando desta forma mais valor a saca de soja do produtor rural dapiano.\n\nA cooperativa no ano de 2015 apurou um faturamento pr\u00f3ximo a R$ 400 milh\u00f5es e sobras de mais de R$ 11 milh\u00f5es. No mesmo ano, atrav\u00e9s do Programa de Fideliza\u00e7\u00e3o, distribuiu mais de R$ 5,2 milh\u00f5es de bonifica\u00e7\u00e3o para os seus cooperados. Essa bonifica\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas um dos diversos benef\u00edcios ofertados ao cooperado que adere voluntariamente ao programa, no qual a Coopertradi\u00e7\u00e3o garante ao produtor fidelizado um b\u00f4nus em Reais (R$) por saca de gr\u00e3o entregue \u00e0 cooperativa e com ela comercializado.\n\nA Coopertradi\u00e7\u00e3o ao longo de sua trajet\u00f3ria sempre procurou desenvolver a\u00e7\u00f5es voltadas inteiramente \u00e0s atividades dos produtores associados, buscando junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras recursos para viabiliza\u00e7\u00e3o do plantio, firmando parcerias importantes com fornecedores, para que o quadro associativo da cooperativa tivesse a sua disposi\u00e7\u00e3o produtos de qualidade e rentabilidade, agregando cada vez mais valor \u00e0 atividade rural.","date":"30\/05\/2016 09:03"},{"title":"Document\u00e1rio da hist\u00f3ria pol\u00edtico-administrativa de Pato Branco \u00e9 homenageado em sess\u00e3o do Legislativo","description":"Na sess\u00e3o ordin\u00e1ria da C\u00e2mara Municipal de Pato Branco, realizada no \u00faltimo dia 25, Sueli Rosa Dartora, administradora da C\u00e2mara Municipal de Pato Branco, pelo lan\u00e7amento do livro:\u201cDocument\u00e1rio Sobre a Hist\u00f3ria Pol\u00edtico-Administrativa de Pato Branco, recebeu Mo\u00e7\u00e3o de Aplauso, de autoria do vereador Enio Ruaro (PR), subscrita por todos os demais vereadores.\n\nSegundo Ruaro, o trabalho traz 20 anos de pesquisas, empenho e dedica\u00e7\u00e3o ao apresentar uma retrospectiva ilustrada com fotos, dados oficiais, atos e registros contando as efem\u00e9rides da pol\u00edtica local, do Legislativo e Executivo, auxiliando na trajet\u00f3ria das quinze legislaturas de Pato Branco. \n\nAbre o document\u00e1rio, a 1\u00aa Legislatura - 14 de dezembro de 1952 a 13 de dezembro de 1956 - com informa\u00e7\u00f5es da posse da Mesa Diretora (1953). A foto da posse do prefeito Pl\u00e1cido Machado, sede provis\u00f3ria da Prefeitura de Pato Branco e de Pl\u00e1cido adentrando na C\u00e2mara para a posse.\n\nO lan\u00e7amento da obra que cont\u00e9m 414 p\u00e1ginas ocorreu no audit\u00f3rio do centro regional de eventos na noite do dia 14 de abril de 2016. Com todos os lugares ocupados o lan\u00e7amento contou com a presen\u00e7a de amigos, familiares, ex-vereadores, ex-prefeitos, vices, e os pol\u00edticos que continuam na administra\u00e7\u00e3o de Pato Branco e do Paran\u00e1. Ao total foram impressos tr\u00eas mil exemplares que ser\u00e3o distribu\u00eddos gratuitamente para escolas, bibliotecas, jornalistas, e aqueles que produzem textos hist\u00f3ricos do munic\u00edpio.","date":"30\/05\/2016 08:32"},{"title":"Em doze meses, Pato Branco deixou de receber mais de R$ 6 milh\u00f5es","description":"Em audi\u00eancia p\u00fablica realizada na ter\u00e7a-feira, dia 24, no Plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal de Branco, o governo municipal apresentou o resultado e o balan\u00e7o financeiro referente ao 1\u00ba quadrimestre de 2016. A presta\u00e7\u00e3o de contas foi apresenta \u00e0 Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as, presidida pelo vereador Claudemir Zanco, Biruba (PDT).\n\nA apresenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista na Lei Complementar n\u00ba 101, de maio de 2000, contida no 4\u00ba par\u00e1grafo do artigo 9\u00ba da Lei de Responsabilidade Fiscal, que exige a demonstra\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do cumprimento de metas fiscais. Foram detalhadas as receitas, despesas, resultados e d\u00edvidas.\n\nA arrecada\u00e7\u00e3o registra um d\u00e9ficit  de aproximadamente 10% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado, de mais R$ 6 milh\u00f5es,  segundo o secret\u00e1rio municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, Vanderlei Jose\u0301 Crestani, e gerada pela queda na arrecada\u00e7\u00e3o de receitas correntes, com destaque para as transfer\u00eancias da Uni\u00e3o e Estado. Sobre o repasse dos valores das avalia\u00e7\u00f5es aos servidores p\u00fablicos, o processo est\u00e1 em andamento, em estudo.  \n\nO super\u00e1vit nas contas p\u00fablicas, ressalta Crestani, foi apurado devido a conten\u00e7\u00e3o de gastos, despesas.  As principais fontes de arrenda\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio est\u00e3o centradas no ICMS e Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM).  A execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria registrou no per\u00edodo [no quadrimestre] uma receita de R$ 82.254.046,51. A despesa somou R$ 77.639.576,43, o que gerou um super\u00e1vit de R$ 4.614.470,08. \n\n***Receita pr\u00f3pria***\nO Munic\u00edpio arrecadou R$ 16.381.193,60. Por exemplo, o IPTU gerou uma receita de R$ 5.505.199,53, o ISS R$ 4.675.555,52. Por outro lado, a transfer\u00eancia do Fundo de Participa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios (FPM) alcan\u00e7ou no per\u00edodo R$ 10.999.775,30, ICMS R$ 12.798.230,63, o IPVA gerou uma transfer\u00eancia de R$ 13.396.178,01.\n \nA receita relativa ao Estacionamento Regulamentado (Estar) foi de R$ 326.616,72, a Taxa de Coleta de Lixo somou no quadrimestre R$ 1.898.772.76. As receitas de contribui\u00e7\u00f5es- a Contribui\u00e7\u00e3o para Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Cosip), cuja cobran\u00e7a \u00e9 feita na fatura de consumo de energia el\u00e9trica registrou R$ 1.683.965,39. No quadrimestre a despesa corrente com a folha de pagamento somou R$ 25.071.305,67.","date":"24\/05\/2016 16:02"}]}